[小島] Death Stranding 有Mads

唔知玩咩

呢隻GAME不得了

Del Toro

我覺得都係MGS借屍還魂既作品
Mads出場好有boss戰既feel

Norman vs Mads
想像下Daryl vs Hannibal就